某些小巴佬聽嗌落唔舉手壞習慣 乞鳩憎

唔係講緊平時有舉手、只係間中聽唔到嗰啲好司機。就講啊叔坐開嗰架，有個小巴佬真係好撚濕鳩。屌你老味次撚次不論聽唔聽到人嗌落都唔柒會舉手，真係好摟屌。

你聽到又唔舉手，班乘客撚知你到時曉唔曉停比佢地落？好啦到人地嗌多次有落，你就大大聲屌翻人話你聽到，你話係咪搞撚到大家都扯火先？

嗱到你聽唔到冇舉手，人地坐開你架車以為你習慣唔舉手。咁你過站冇停到車，人地話你兩句，你又係屌翻人轉頭話聽唔到嘛，下次有落嗌大聲啲啦。你個腦到底諗乜鳩？

好心你地養成翻個好習慣啦，大家開開心心收工翻屋企，係要搞串個PARTY。

唔好話啊叔鍵盤戰士，啱啱先屌柒完條撚樣，啊叔後生幾年打柒你添啊。

咪大撚大聲叫有落叫到佢應你囉

無錯 所以我盡量都唔搭小巴

扭下扭下架車真係好難舉
依家有d司機你話街口有落佢會變左係講收到或者得 咁樣

你啱啊，平時坐開嗰架小巴見係佢，知佢啲脾氣都廢事同佢曬口水，今日又過站先出聲屌完佢獲甘嘅，下次再係咁吖嗱我真係屌到佢應啊。

外國人識唔識搭van 仔

好聲好氣大家咪開心囉係咪先，遇著呢啲好司機我落車前就一定會講翻聲唔該曬師傅先。

完全明白，試過屌到佢爭啲落車隻秋

你九成後生仔啦，其實你對啲閪人唔洗逃避嘅，要惡過佢。

竟然夠膽嗌有落

如果未搭過，唔識又硬要搭都冇辦法。兩個問題，一係佢唔識嗌落，一係司機唔識聽。試過有個鬼佬叫我幫佢嗌啦，我廢事嗌錯就叫咗坐後面個OL姐姐仔幫佢囉。坐小巴呢啲一次生兩次熟嘅啫。

我見過外國人用英文叫有落
小巴司機答番佢ok

你後生仔打得唔怕啊，要我打就未必夠打，勝在我把口夠臭，哈哈哈

可能司機經驗老到，又可能鬼佬係熟客仔呢

唔示意真係唔知係咪聽到

Btw而家有d小巴咪有鐘仔禁，禁完係咪好似巴士咁會著燈？

特別係通宵更最多
見到都會大叫2次邊到有落 佢屌番轉頭就瘋狂屌柒佢

新啲嘅有，我搭開翻屋企嗰條線未見。

真係諗唔通點解舉舉手都懶，我意思係次撚次都唔舉嗰啲

咁緊係次撚次唔舉都屌，我睇住佢成程無舉過就會落車專登大叫叫到佢應，通常都會屌番你轉頭

咪臭係
又唔知你聽唔聽到
等等原來你聽唔到，過站我咪pk
唔通要扮男人聲叫多次有落咩

阿叔又係你啊

通常都係坐到總站再行番轉頭

驚閪佢啊！

如果係女士，我真係好同情，陰公你地真係唔夠小巴佬惡。